tinderrrrr

tinder 既仔全部都係為食女？

我想認真識女match唔到

巴打條件點先

單身緊既男仔做任何野都係為食女

係tinder識既女竟然係拍左最耐個個
利申重拍緊

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

竟然 幾耐啦

何為單身

拍緊拖就5係為左食女而玩？

Good luck all

剩係得鬼婆賓妹add我why

你似主人

pull

女仔入

Tinder識唔到男朋友

無幾耐就del左app

岩啊 試過我朋友識條仔 （外貌質素高 ）但摸身摸世 最後加左ig 先好似發現人地有女友

對方質素如何

2年幾

有個新問題 求解答：
IT狗要攞女友password 同睇佢手機相係咪好容易？女仔可以點防範？同埋點樣知手機有冇比人hack左？

Cls

女仔玩得係咪多數玩家？

我諗吾一定 應該有d都係真心想揾男友

同意

Match親靚少少嘅女都會傾傾下唔覆，是否可悲

仲有一班狗囉

有40幾個like咗我
要課金tinder gold先睇到
有冇ching用過 想知入面個d係真人定呃我課金

真嘅，
不過課唔課金就自己決定。

不過課左金嘅你嘅優先次序會高左，
你嘅Profile會比更多人見到。

不過like你嘅人係咪真係女就唔知了。
有機會有部份係sales、有部份係搵食嘅....
你自己要過濾下！
唔好見到好多人match你就太興奮。

tinder變咗搵食app，想認真搵另一半都唔會用呢個app

好撚貴 百幾蚊一個月仲要match返d酒店雞同sales

不了

美容雞99%

正解，又唔係得一個app, 何必要為一個app而煩呢？

係，你可以睇下唔同嘅app再決定邊啲值得課金邊啲唔值得課金。
又唔係得一個app可以課。
但我想講Tinder，Sales嘅比例真係幾高。不過佢地都係同一個套路/手法又近似。

真心識女
打左好長description

用OkCupid囉

有咩推薦啊ching 真心想識女朋友

利申：乖仔

有冇tg呀？可以tg傾
我tg: bobokeke

各位絲巴打 會5會有其他apps推介 有質素又正經既 真心想揾單純既愛情

Cmb

打好啲中文字先啦 字都未打好仲要求人地有質素

師兄你社工嚟定咩？嗜好係幫人溝女？
我match咗一個女仔好靚女
大家hi完之後我都唔知講乜好
毒L諗唔到話題呀

同ex喺tinder識
拍咗3年幾拖

tinder好多美容雞
越主動同你chat果d越大機會係

我係網上外展社工呀，
得閒加下我傾下計。
利申：有用開交友app~~

口語d姐

試過，但d user好似長期offline咁，吾似係真人

都係 不過應該係真人黎 但係啲人冇咁主動就真

想問下 description 點樣打先至會引發興趣

真心識人但係唔想鳩寫或者寫到好鳩
咩茫茫人海乜鳩緣份果啲

巴搵絲認真

唔寫好過
好少會因為舍description寫得好加分,
通常寫得柒個啲skip

有咩app推介呀
好多match左hi完我 我hi番佢就完左
一係就sell嘢 一係就玩家

明哂

咁咪只係靠相囉

tinder都係睇相為主啦清

咁點樣既相先叫好

自然啦, 做自己
show到下自己既興趣
其實都黎黎去去旅行 食野 整野食 寵物 運動 小朋友等
但感覺無咁悶
唔好曬命曬車曬錶個啲
個人覺得咋

唉
我係唔影相既人黎

睇下有無機會影下囉

點樣睇佢地係長期offline呀？

通常最多人係打自己嘅興趣，
講自己一啲座右銘。
或者一啲句子你覺得好有啟發性。
簡簡單單就可以了，
亦都避免大長，因為睇一個profile通常好快。

但Caption都係交友app第二樣睇嘅野，
第一樣係相，你嘅profile pic，呢到花多小小功夫會比較好。

對於邊啲相係吸引大家興趣同眼球，
都係各花入各眼。
曬車曬錶兩睇啦，
可以對一啲人黎講可以解讀係曬命，但另一啲人黎講可以係表現自己生活品味。
只要你真誠，總會有人欣賞你嘅。

郭富城加一部林寶
應該無人覺得係哂命

正解！
你覺得用交友app最困難嘅地方係咩？

唔知要點 present 自己先好

甘就要先問你你期望係交友app搵啲咩？
知道自己想點先知要present啲咩出去。

唔好再玩啦真心

Hurt自己到仆街only，除左食女果啲，好多揾人做水泡，再唔係社交有問題，隨時分手都唔講失消左你又揾唔返，一腳幾船都大把，諗下正常好仔點會玩呢啲，當然有成功例子，但我覺得係大海撈針，浪費時間，Focus自己到，自我增值，識多啲人吧，緣份自然會來

比好仔知bad list你添呀

真心想識人發展，外國人都唔mind,有咩app /途徑

毒l想識女朋友，tinder好啲定paktor？

咁玩呢d app又唔好認真
單身玩下咪當排解下時間囉
我都識人真係搵到好姻緣
初初玩咪當識個朋友囉
最緊要安全至上

我絲，想認真識個男仔發展
但又好驚比人呃
利申我只拍過一次，冇乜經驗
有人傾兩句就約我出去，我就淆底吾敢出
同埋成日覺得交友app好難發展到一段認真關係，
唉好矛盾我應該del app算定繼續試下再識下人